放break嗰陣幫lecturer擦白板俾人笑

見佢答緊同學問題咪幫手擦白板，廢事佢咁辛苦，唔知點解俾人笑

有創意 記得舉手去廁所

中學生咩，仲舉手去廁所，自己去啦

因為你係白板度畫埋啲 CP 動漫

值日生？